建議民記可以申請記者證 去狗招幫連登仔問問題

唔知道可唔可行， 不過見到而家記者問d問題好似唔係好到肉， 如果民記拎到記者證 ， 我地連登可以每日公投問題到時候問

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

記者證要收入過半定唔知幾多成係來自於記者相關嘅工作先可以加入協會申請。
民間記者會應該申請唔到

完